俾你有得當兵，會唔會為國捐軀？

觀音兵，我願意

如果有下一代又走唔到，會；否則唔會，死咗乜都冇，咁光復咗之後我都死咗有咩意義

邊國

香港立國可以